+ [有情有義]唔只澳門 澳洲也會受支爆波及!?

我死朱振華
今天 01:29

澳大利亞這次陪著贏國跳崖的

為什麼
今天 01:46

我死朱振華：澳洲成功躲過1998年的東南亞經濟危機靠的是贏國的鐵礦石採購。
用鐵礦石訂單生出來的貨幣量哦！
這十幾年間的貨幣量發行巨大。

贏國鋼鐵過剩，一部分原因也是鐵礦石貿易訂單不能違約 。
現在鋼鐵出口將被完全幹掉。那麼新增外匯無法獲得，採購用的錢怎麼辦？
違約意味著澳洲鐵礦石抵押物貶值，澳洲的銀行呢？
今天 02:46

有兩張圖片可以很好的補充

今天 11:25

同樣指靠中國貿易 同樣大量中國熱錢 同樣地產泡沫 新西蘭也一塊唄
今天 03:11

跳崖後會摔成什麼樣，多久能站起來???
今天 04:41

歡迎跳崖！
今天 05:26

澳洲物價真是虛高，感覺澳幣應該貶值。澳洲銀行風險增加，不知道會到倒閉的程度嗎
今天 04:38